【熱血登山隊第三次召集】

【熱血登山隊第三次召集】

日期：2017 年 5 月 7 日 （星期日）

集合時間：上午 10：30

集合地點：荃錦公路大帽山郊野公圜入口

路線：由麥理浩徑第八段終點：荃錦公路至城門水塘

距離：約 13.5 公里

預計行程：約 6 小時

難度：★★★★

前往集合地點方法：於荃灣西鐵路站巴士總站，乘搭 51 號巴士至郊野公園站下車（車費 $8.9）

注意：
◆ 任何懷孕或患有慢性疾病（如心臟病及高血壓之人士），皆不建議參加是次活動。

◆ 是次行程體力消耗較大，中途沒有補給站，加上天氣開始轉熱，各參加者請帶備多些水及乾糧。

◆ 參與人士請自備以下物品：
– 乾糧
– 水
– 萬用刀
– 替換衣服
– 後備手機電源

◆ 沿途請聽從登山教練的指示

◆ 出發前兩小時，如天文台已發出以下警告，活動將會取消：
– 黃／紅／黑色暴雨警告
– 山泥傾瀉警告
– 雷暴警告
– 任何熱帶氣旋警告

—————————————

【「熱血登山隊」成立】

越來越多人愛好假日行山，逐漸明白到香港大自然和郊野公園之可貴；但登山的禮儀和禁忌並不是人人熟悉，亦有見不少市民登山後令山頭堆滿垃圾。愛好自然卻帶來破壞，令人遺憾、嘆息。

香港的郊野公園及大自然環境一直是本地的珍貴資源。在 1976 年制定的《郊野公園條例》保護下，郊野公園一直是港人遠離城市煩囂的最後一片樂土；而近年大陸霧霾不時襲港，這些綠化帶更有助空氣過濾。

然而，港共政權近年常以「土地不足」為藉口，對效野公園虎視眈眈。政府帶頭把本地資源變賣，我們定當竭力阻止；但就連我們自己亦不愛護和珍惜香港的公共資源則罪無可恕。

有見及此，熱血公民成立「熱血登山隊」，每月定期登山強身健體，並沿途提醒山友「愛護山林，港人有責」，我們一起從頭做起香港的公民教育，「自己垃圾自己執」！

想john就pm賓科

波台既熱血手足呢

佢地主辦者

u go?

本民錢成員點會去依啲活動

湯姆可唔可以誠實d

樓上全部熱犬

我青正john ok?

我join ok?

坐監post

樓豬

樓上係屎

#Allgojail

柏洋

我地冇人坐監，是咪有咩誤會

收聲啦大陸日子

你哋三個都係監啦咪嘈

咩事呀拿子